有冇諗過唔用飲筒可以儲分？

好似口德咁，可以儲分

無，因為啲公司根本無心搞環保，對環保膠成堆智商連弱智都不如，點會有人諗

店鋪日日諗點樣cut cost 而家有埋光環拎
你儲分換野咩都好 只會白白增加成本 只有錢既香港人係唔會做